聽到有老闆話講反對示威既說話就會被拆店

岩岩買野 聽到有店主係度吹水
話就算唔支持示威者都唔敢講出黎 會比人掃場
希望大家努力做好文宣同埋要有rules

香港人 反抗

推

【正視聽】中銀 中移動 三中商 係「國企」唔係中資咁簡單

麻煩手足想裝修得好好睇睇
就要裝修師傅做完後
噴漆師傅補上 英文
#Anti-Totalitarianism
#Anti-CCP
#No ChinaZi

點我都唔割架喇
大家可以做得更好 我愛你地

係呀，驚就唔好開鋪，暴動買保險都冇得claim架，攬炒囉

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

同佢講
黑裝修
紅裝飾
藍罷買

可以

唔係，叫店主照講
最多罷買

但係有無人混水摸魚就唔知

咁咪好無人反對

我哋而家唔係要製造恐懼
佢有鬧嘅自由 不過我地唔幫襯姐

越少人出聲聲援政府，政府既合法性越低。我地要鼓勵鋪頭迷途知返，唔理真黃定係勝利球迷，咁樣對我地有好大幫助

美心係用權力打壓罷課學生
360係黑幫打市民
黨鐵係太子站黑警打市民共犯 仲有封站運送黑警
並唔係單純講反對示威者既說話 不過你反示威 我哋亦會罷買咁解

驚就唔好開鋪

唔同香港人同一陣線
仲想賺香港人既錢

自己好好諗下

如果係真晚話個老闆仲敢講呢句咩

有無諗過

講得出呢d都係無獨立思考 只顧自己利益既藍絲

樹倒胡孫散，勝利球迷係咁架啦

事以致此，我地同林鄭大家都無退路。我地輸左，就從此變做順民，勇武手足就一定逐個逐個被秋後，被打造和諧社會。

乜有理性既政府支持者既咩 我剩係見到一班為錢既牆頭草
你咪問下佢點解反對示威點解支持政府囉

夢想工程師

文宣拆解方向:

咁多爆商舖,係官逼民反呀

agger
喱條rule要推廣得大力啲
利申 衝緊返屋企印文宣

無㗎 呢個世界有咁多蠢人
教化到嘅就唔會有咁多人擁護政權啦

最緊要係令到更多人支持我哋
深藍嗰啲唔洗理佢哋啦